屌 真係嬲撚咗

尋日約咗條港女一齊出街食飯
一開始都話ok
仆街
到第二日就突然打唔撚通佢個電話
後尾睇返佢Snapchat
見到佢同friend去咗睇戲
屌你
應撚承咗人 就唔好臨時放人飛機啦
真係好撚仆街
搞到小弟又要毒jj自己食

屌 真係嬲撚咗

好陽光